港豬澳大橋開通都個幾月

我係屯市返工，其本上日日都要OT人流的確係多左，咁又點，食晏買飯又要排好耐隊...攞埋年尾份 bonus就即閃

幾你老母